有冇發覺啲動漫撚總係硬膠膠、性格怪怪地咁？

硬膠膠 唔識點形容啦，總之就係好怪咁

夢女子 青山走犯

司徒奈奈果類囉

毒撚都好恐怖 見到都打冷震
個樣又柒又廢 成日都想有個女主角係天上面跌落黎救佢 少少男人既尊嚴都無 真係好噁心